丫叉手足想眾籌民事訴訟控告警方

【如果你有能力 希望你可以幫忙】
當日趙同學因「丫叉郵包」一案向我尋求協助，其後香港人義不容辭、積沙成塔，達成眾籌目標籌得律師費。本是清白之身嘅手足亦於2月獲撤控。
．
然而手足當時已遭還押72日。
．
反送中運動之今被捕人數8000多人，相信當中有大量案件同此案一樣，被捕人士都係黑警濫捕之下嘅受害者。 而今次案件無辜受罪嘅趙同學，同律師商討後，決定循法律途徑向警方提出控告。
·
然而訴訟費用龐大，現希望集港人之力向黑警追討賠償。或者你會認為「多一事不如少一事」、「撤控無事就算」，但希望大家諗深一層，「報仇」「反抗」並非被人打完就算，而係要對方有應得嘅後果，否則事情只會再次發生。
．
如果你有能力 希望你可以幫忙
眾籌連結：

#代宣傳

source:

推有能力嘅請幫手足

撐手足

幫推

一單民事訴訟要搞幾百萬，真係窮人含撚

幫推

tui

pish

推

拿錢幫被捕手足好過啦

又係你條五毛

up

呢個真

唉 同埋告個機構唔無告xx人

你贏咪警隊：sorry喔 再用你啲錢賠啲比你

btw支持 要做 而家課

TUI

真係好撚煩

你咁講嘅話不如話俾錢勇武手足好過 其實所有野都要做 我都係拋多一個option出嚟俾大家去捐錢

課十蚊j都得架

有埋議員幫手出POST, 即係FC埋

唔係人血饅頭啦

推呀屌

而家人地咪被捕左 放返咁解

同埋呢一樣野告返佢地 其實係比返壓力佢地 市民都會報復

支持

上次撒控 辯方向控方索取17.8萬港元訟費，裁判官批准辯方的訟費申請

洗左40萬律師費 撒控都係拎得返一半唔夠

法律遊戲真係對小市民好唔公平

呢個唔止係被捕手足，仲係被濫捕手足
d錢應該平均d洗
有部份要拿去反擊

又拎唔到法援

即刻課咗金

你地回覆佢仲白癲

唔解決濫捕問題只會接續有黎大量被捕既手足
對面而家係0成本咁掟手足上庭
搏你覺得煩就認罪
反告要佢地賠錢先係解決緊根本問題

所以點解犯淫咁想永續社運就係咁解 你班傻柒犯法被告 要打官司搵律師 犯淫班仆街收律師費都收到手軟 閒時又眾籌下呃返一千幾百萬

我認同要由源頭解決
但佢地賠既錢 都係市民既錢 政府冇損失

不過都係要做既

係咪confirm咗個眾籌係佢本人開嘅？

政府既收支無得隱瞞架
每個部門既budget都係每年有限數
到時某部門比人告到無錢
又要上財委會申請撥款俾人屌

搾乾佢庫房先算
政府都唔係無限印銀紙架麻
市民既錢唔係佢想拎就拎
逼到佢逆市加稅就真正攬炒了

推牙

唔熟法律野 例如呢單 如果賠 係警處俾錢 ?
同外國比 HK判賠都好似賠好少

點解外國成日少少野賠億億聲, 點做到

HK判賠果少少 分分鐘賠埋律師費

Push

行得勇武呢啲成本就要準備定，斷正，認罪嘅手足，點解淨係得被捕支援無被定罪支援

呢單一定申請到法緩喎

推

1.)首先要搵知名議員、社會賢達 FC 先。

2.) 研究可否用法援了事。

3.) 一定要撐。

無包攬訴訟真係比洋共屈撚死

支持 利申 上次有關手足開post籌旗 當時身在外地 委託朋友代為捐款 返港知道趙同學獲釋 甚感高興

已課

呢個已經認證左係本人？

都係法官判，
香港法官

pishhh

推。。。。

pishh

原文我都喺係一個區議員嘅fb copy出黎 應該信得過 你想confirm多次嘅話可以dm個區議員問下

push

300粒真係誇張咗
不如俾入冊手足仲好

推啦

果位區議員之前都幫過佢同天水圍中tg位手足

告一告都要300萬
法律真係窮人含撚

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推返

老老實實 仲想用法庭幫你申張正義真係太天真同樂觀 d錢籌比你自己袋住好過

Send去比蘋果/泛民啦，揾佢地幫手貼係自已個page到

連登仔唔係想像中個個50k月入

區議員認證

幫忙
打贏咗對大家都有好處

呢度唔係美國呀 告上法庭都只會話你當日自招嫌疑 到時堂費都輸埋 算數啦無得打架單case

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

學生哥冇錢 但pushhh

$100

Thanks. Don’t stop here, share with friends.
You can drive further support and success of this campaign by spreading the word.

推唔郁

3球咁貴

已課
大家10蚊都支持下

叫李嘉誠借過律師搞啦

略盡棉力

PUSH 捐ED

用咩理由先

想課 但入哂資料去到最尾話處理時發生錯誤，換卡都唔得

有冇手足相同情況？

你知唔知打一場官司幾貴

每人捐十蚊都籌夠

有

「突發」文匯報=fake news

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推呀～

推呀!!

點解MASTER CARD比唔到錢

咁少人捐

推
點課

自膠
Go get funding 收手續費？
有冇其他direct account ?

send去比慢必，上次佢幫推出post, 一陣就到數

殮葬基金？

64616642星火